All back 頭 鬼 佬 籌 錢 返 屋 企

人乞食你乞食,專業少少好嗎

鬼佬唔識睇練功劵

識玩一定寫求港女接收

寫繁體算係咁,多數係街見到啲鬼佬乞食都係寫殘體

掉d狗飯比佢食

港女：free room free sex

葵芳今日都見到
個鬼佬廢到笑
港女見到實出水

好有性格呀

Hipster scammers

今日邊區

做鴨或者得